有無人做緊farfetch？

有無巴絲做過farfetch既production assistant? 覺得如何 聽講好似都chur 另外想問下part time既production assistant 幾錢一個鐘?